為何政府負責東涌的部門office設在中環

奇怪

驚咗王進洋

講緊咩部門先

因為離島區議會設於中環？